{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027870",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000114187",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 리바쥬 호텔 (HOTEL RIVAGE)"
    },
    "text": "清州リバジュホテルはフランス語で湖を意味するホテルで、清州には湖や海がないため、ホテルが清州で湖のような安らかな安息所を提供しようと名付けました。当ホテルは計55室の客室を保有しており、韓国語案内サービスを提供しています。全室禁煙室です。一部の客室にはPC3060、2060、LGスマートテレビ、スタイラー、セスコ·エアジェニック、ネットフリックス、ユーチューブ、システムエアコンなどの施設が備わっています。朝食は毎週火-金に営業しており、韓国料理ではなくパンや軽食を中心に提供されています。特価客室とは客室タイプがランダムに割り当てられることを意味し、一部の客室には環境にやさしいバスタブとカップルシャワーブースを備えています。また、中旬から暖房を稼動することになります。駐車場は車両2台を駐車することはできず、事前に駐車場を予約することはできません。車両の上にキャリアが付いている車両や、搭乗車、スターレックスなどのタワー駐車はできません。もし徒歩で予約をした後、車でホテルに来られた場合は駐車できません。ガウンは数量が足りない場合がありますので、週末や連休期間中は事前にない場合があります。他の一部の顧客レビューによると、このホテルは清州ターミナルの近くで良い宿泊場所として評価されています。部屋とトイレがきれいで、布団に臭いもしないのでリラックスできるそうです。スタイラーとミネラルウォーターが客室内に備えられていて便利だそうです。ホテルのスタッフも親切で、チェックインから満足できるサービスを提供しているそうです。ただ、周辺に食堂がなくて不便な点があるそうです。価格対比クリーンで合理的なサービスを提供すると評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州リバジュホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "清州リバジュホテルは計55室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "清州リバジュホテルの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、清州リバジュホテルの客室は全て禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "清州リバジュホテルの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "清州リバジュホテルの朝食はパンや軽食を中心に提供されています。"
        },
        {
            "question": "清州リバジュホテルの特価客室とはどういう意味ですか？",
            "answer": "清州リバジュホテルの特価客室とは、客室タイプがランダムに割り当てられることを意味します。"
        },
        {
            "question": "清州リバジュホテルの駐車場の予約はできますか？",
            "answer": "いいえ、清州リバジュホテルの駐車場の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "清州リバジュホテルのガウンはいつ利用できますか？",
            "answer": "清州リバジュホテルのガウンは数量が足りない場合がありますので、週末や連休期間中は事前にない場合があります。"
        },
        {
            "question": "清州リバジュホテルの周辺には食堂はありますか？",
            "answer": "周辺に食堂がなくて不便な点があるそうです。"
        },
        {
            "question": "清州リバジュホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "ホテルのスタッフも親切で、チェックインから満足できるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "清州リバジュホテルは清州ターミナルの近くですか？",
            "answer": "はい、清州リバジュホテルは清州ターミナルの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "清州リバジュホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "一部の客室にはPC3060、2060、LGスマートテレビ、スタイラー、セスコ・エアジェニック、ネットフリックス、ユーチューブ、システムエアコンなどの施設が備わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 456
    }
}